# Instalando aplicação

Execute o comando `npm install` na raiz do projeto para instalar as dependências.

Após executado o código acima, execute o comando `npm start` .

> Obs: Será aberto na porta 3000
> <br>
> Obs: Dados de login: usuario: desafio@ioasys.com.br senha: 12341234


